SoFi 又死機 全部歸零

登入左 頁面乜都無 越來越恐怖

好地地用牛牛咪算囉

On9仔

APP顯示果D只係虛擬既數字
個倉只要起你心中,邊個都整唔走

塵歸塵 土歸土
風吹雞蛋殼
財散人安樂

有支牛唔用用垃圾,點幫你呀

用致富，ft就可以
唔洗用咩sofi同牛

回血劍

朝早有無清買到。
好似仲死緊

買港女既on9仔

仲死緊
未到頂開始俾指令，到頂都未放到，而加跌埋都仲排緊隊

佢地個cs係咪長期冇人好似永遠都冇人覆咁

啱喇
香港需要你呢啲on9仔
祝你接多啲貨

system halt以至不能withdraw...

sofi有冇得盤前盤後交易

無
咁嘅垃圾App點會Expect佢有咁嘅功能

Nice try!

唔係掛 盤前後交易都無 咁都有ON9仔用

畀啲時間 SoFi !

(未開戶 )

有冇得叫佢賠錢

其實SoFi係咪無諗住改善？ 日日都溶

根本每日送錢出街
點會有資源改善
孖展業務講左幾世都未見
無比錢就唔好要求咁多

我都係拎黎長擺 唔會day trade

day trade ok架
你唔好擺過夜同預開市頭一個鐘trade唔到就得

2230之後 ok順

開市trade到架
不過全部最高價幫你入

港版好似特別垃圾咁

連登既用戶都特別on9

我用美版都冇呢度咁日日叫救命

咁仲有FT TD CS
都唔知嘈咩
淨喺識叫春話轉會
但晚晚都叫春

痴線仲error緊

我都係

痴撚線仲用緊

有無外資證券商轉會教學

點解，未用過

on9到轉會都唔識

自動融斷你估流嫁
支牛世一

你做咩係咁鬧人？咩事？

加速轉會
IB FT TD CS

因為根本無cs

咪一撚樣

廢到笑

廢到極

執撚左佢啦

一齊quit app

見到班on9真喺笑到噴水

正解

........